Supreme Court 剛剛宣判：特朗普勝訴

哈哈哈哈傻仔 侵侵食屎啦

blocked

點解釋呢個Tweet

2020 1月24.

block.

又撚愛侵力

block
因為果陣比維尼呃左
比左個假既病毒株去美國
Donald Trump果陣仲未知中共有幾仆街

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
CincoMao
(狗隻#147138)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
山本五十6
(狗隻#289946)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

on9

留名binc

Donald Trump果陣仲未知中共有幾仆街

咁後知後覺都仲撐

你哋係咪食懵咗

推, 等更多人block你

真係笑話

已封鎖會員 - CincoMao
完全封鎖

美國總統連共產國家咩料都唔知
死咗佢啦仆街

又鞭屍

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

agger

blocked, fxxku

推 等其他人block你

已封鎖會員 CincoMao

2020年1月24日夠唔夠？ 點解你弱智成咁 你老母都無同你講

果陣唔知?
你真係好撚搞笑

唔好淨係block樓豬，要follow埋佢

FUCK YOU

炒車師assembly

2020年1月嗰陣唔知中共幾仆街？
師兄你瞓咗幾耐，反送中幾時開始？

公開多謝佢之後咪大條道理屌尻支那呃佢囉on9仔

拉

已封鎖會員 CincoMao

已封鎖會員 CincoMao

已封鎖會員 CincoMao

fanculo

block得 ，咁樣運用自己啲credit ，傻仔

有老鳳認證

Hello

#1, #5, #13, #15

Blocked

DLLM

五毛冚家鏟
Block

大豆侵

泛民: 果陣點知中共咁仆街喎

一起底就知樓豬咩料

嚇得我以為真係勝訴
侵侵嬴既機會係0呀

#1, #5, #13, #15
block block block

完全封鎖

啲愛登力真係好撚煩

敗登粉short撚咗？

完全係misleading都夠膽開post，而家班假膠真係唔怕以後單機

blocked
推比其他人 block

Block

又晒左一個AC

+1

「你點估到共產黨衰到咁喎」

樓豬

樓豬rip

又 block一隻

多謝 預言， 當他日成真， 必回來朝聖binc

你就真係戇撚柒鳩

都唔知樓主做咩要投靠大陸陣營

ON9
BLOCKED

完全封鎖 bye

笑左 咁既藉口都有

捉緊好大盤棋
呢一步好有智慧

咁都上到熱門